90 00後 傷心鬥一番 打牌吹水group 快啦屌

廢話少講 打麻將嘅 入泥搞掂 一齊倒錢落海